18區狗鐵監察計劃。

（最新：話口未完，港鐵借青衣站有損壞，宣布「東涌全綫」暫停服務）

請謹記，東涌沿綫只有好少站，警方在傍晚後一旦在各區出口嚴防，輕易可以圍捕，最好當然坐其他交通離開，但是，真的被逼要坐港鐵，應該是以香港站、中環站一帶最多出口（又，若在南昌站不出，有空間轉西鐵線，亦是辦法）。

其他站都相對高危，寧願繞遠路。

傍晚後，朋友們可以走到鄰近的地鐵站口，觀察一下那些地方有布防，那些地方沒有，不停傳訊透明化。